其實點解要光復屯門公園？

將啲大陸雞、廢佬、阿伯困喺屯門咪仲好，唔通你想佢地出旺角銅鑼灣咩

留喺屯門總好過出市區影響市容

唔好分化屯門人同旺區嘅人啦

住屯門好慘㗎
諗吓佢哋感受

留喺屯元天好過出市區獻世

攞民意

大陸人最鍾意滋擾人。

咪係，妙妙好正囉

p牌仔

問題係呢班人根本屢趕不絕，與其係咁，不如將呢班人困喺啲低端區

林鄭送中都係趕極都唔走唔撤回
唔好屈服呀

佢地係殖民策略之一，輸入劣質文化

屯門依家唔同之前，有好多真香港人住，有好多後生仔，唔可以要佢地啞忍受呢d on9野

依家中環碼頭都有果班大陸雞

趕呢班仲好啦，中環真係多外國人

你屋企仲低端 不如困哂去你屋企？

on9 P牌仔

正自私閪
本身唔係屯門人都入屯門幫手趕班廢人
你就反而要屯門人自己承受苦楚，等你有個地方安靜
快撚d走啦你
你唔配做香港人🖕

出返旺角銅鑼灣仲好，政府無得扮睇唔到
點解只係屯門人要忍受佢地?
而且我覺得目的唔係趕佢去得2個香港地方，係想康文署正視噪音問題

點解唔係趕絕晒佢地，而係只係趕佢地去第二度？
錯既野就唔應該比佢繼續存在啦！

喂喂 我話遊行"目的唔係趕佢地去第2個香港地方"

問題係你趕走呢班人之後，呢班人會去邊先。即係你拆左堆填區，啲垃圾會自動消失？

唔通堆填區喺市中心起？

但客觀效果係

唔好又係未遊行就質疑遊行效果好唔好?

如果今日無人開檔
空城計 咁遊行點算?
第日班大媽廢老又出返黎
馬照跑 舞照跳

低你老母端咩又玩地區分化

如果遊行效果=宣示不滿或者暫時趕走屯門大陸雞，咁無可否認遊行效果係會達到。但實際問題係無解決過

block柒隻p牌狗先

你俾膠我做乜9姐
屯門係咪香港地方啊？屯門冇外國人咩？
點解要光復屯門公園都問得出
唔通咩都唔做等佢地自己消失 返大陸咩

其實好多嘢都係你估，
唔好當一定係好冇？
唔係個個都好似你咁自私，
將心比己

源頭減廢有冇聽過？
就算拆左堆填區d垃圾都唔會消失 所以要減少製造垃圾啊

有人發起，有人和應，成事
就係咁撚簡單

唔洗意義亦唔需要論述

但總好過趕班人出旺區
係呀屯門嘅外國人18區最撚多添呀

問題係你地宜家係去堆填區鏟走啲垃圾

P牌仔想分化新界/九龍人

因為屯門人都係香港人，不割席

有咩問題
邊度生產d垃圾就邊度處理番

on9 咁就分化

咩啊？Not in my backyard啊？直接block唔洗講
我係屯門人 係直接block唔撚會聽你解釋

你出啲post都幾負下，問怪得人。

唔好意思
補返句：不割蓆 不分化 齊上齊落 be water

你去將軍澳鏟走啲垃圾，啲垃圾咪去油塘、調景嶺囉，難道你趕到呢班人返大陸？

今日屯門，明白香港

玻璃心

日

係昨日菜街，今日屯門對市容係好事

市區同屯元天都係香港一部分。
要一視同地。

係想佢地離開香港，唔係話去邊區唔關你事就無問題

唔係話分化 如果今日得閒既屯門人都唔出黎反對既話 大家點睇

分化撚屌你老母

你老母仲低端

屯門唔係香港一部分？你都贛鳩既

最緊要班仆街死廢佬大陸雞都應該唔可以再咁狂妄咁，喺條街度滋擾街坊影響市容

我明大家都係香港人，但我真係寧願佢地死晒入屯門，咪撚再出市區。如果你唔保證到呢班人俾你趕完之後係會死返大陸，咁我寧願你唔好鳩搞

咪撚覆分化撚既post,等個post沉啦

樓豬同割蓆有乜野分別 搵你個娜娜打番場友誼波啦

咪撚on9啦 唔啱聽就話分化

你咁撚自私，返上去做中國人啦，同聲同氣呀

自己做自己，人地唔做唔關你事。要關心就會關心，咁有人唔係屯門區都去又點睇？

唔洗睇，大家目標一致，就係勿摸活家禽，就係咁簡單。

Btw, ( Show Blocked User - 煙是比你純 )

你老母就低端

你既言論等同分化新界/港九巴打

不割蓆、不譴責、不篤灰
( Show Blocked User - 煙是比你純 )

去左第二度咪又趕過。
各家自掃門前雪絕對係大陸人優點之一

點解唔係將佢地困係大灣區
咁咪super囉

咁咪去到邊趕到邊囉 趕到佢地返大陸囉
唔好咁自私啦你 如果你住個區有事 香港人都會幫手

P牌分化狗仲唔block

好呀，趕曬班大陸閪出黎囉，港九18區一齊共享

P牌仔 你住邊？ 搵人送d大媽去你樓下 日唱夜唱

樓豬應該係班「男fans」嘅仔孫 比老豆拎電話開post

送中真係全香港都中招，點撚同

收皮啦 P牌仔

你同圓方d 中產咪一撚樣囉
針唔拮到肉唔知痛
香港係我地既屋企
比人入侵搞到烏煙瘴氣
屯門好柴灣好都應該要光復
旺角行人專用區因為呢班仆街成個收埋皮
咁唔通今次剷左個屯門公園佢呀
個方法治標唔治本
要趕佢地趕到佢地唔敢再出嚟擾民先係正確做法
今次搞得掂下次有邊區發起我都去呀
btw 下次可以光復上水

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

點撚同

P牌 負評 然後上一頁

佢地係哂你屋企咪唔光復囉

真係好自私 樓主以為就咁可以避免到

你又知樓豬唔係晚晚同娜娜敏敏挽3p？

唔會困得住 由佢嘅話只會不斷擴散 到時全個香港都係

屯門人唔係香港人？

放返出黎幾耐

同意，嘈到癲
仲衰過西洋菜

because we connected

你話唔撚同咪唔撚同囉
反正你都唔撚配做香港人

同意

住咩區都係香港人啊屌你老母

低你老母端區 屯門人就唔撚係香港人？
每次出中環金鐘有幾多屯門人晨咁早搭車出泥幫手你知唔撚知啊P牌仔
依到得你一個係低端撚炸收皮啦

p牌仔 屌你老母

來回都60啦屌

屯門都有香港人，仲要如果呢個風氣唔撚阻止，其他區d大陸雞廢老有樣學樣就麻撚柒煩，就好似d大媽跳舞咁

你留返係呀媽個閪度唔好出嚟獻世

成個元天屯消失

#1煙是比你純

• 2h

完全封鎖

激親你？

自己好好睇下最近邊幾區抗民建聯抗得最勁
屌你老母

樓主分化閪

香港人就係香港人，唔可以比其他人受
如果你住入屯門咁你點諗？

never

對住啲p 牌仔唔洗咁認真

留班廢老係屯門 比樓主老母做生意？

明明就應該係班大陸西去到邊就趕到邊 唔係要放棄屯門啊

收皮啦P牌仔，唔好再推分化post 被正常post上返去我無野講

正仆街 屯門居民唔係香港人呀？？

再同佢講咁多做咩，快些出去屯門幫拖啦

我贊成你趕佢地去蒲台島或喜靈洲

班廢老破壞社會安寧
狗隻仲唔入去拉班廢老非法集結？

P仔收嗲啦 去哂你屋企好冇 唔撚用腦

鬧得好

屌你老母

block

你用個屎忽諗嘢㗎？屯門公園越來越多雞出嚟搵食 屯門滿左 最後咪擴散到其他區
只要我地反對聲音越大 班大陸閪唔返大陸 都唔敢咁明目張膽啦！

( Show Blocked User - 煙是比你純 )

係囉其實有幾搔擾利申真係唔知

我贊成你小講廢話 係到分化香港人

屯門既人就唔係人，你是咪憨鳩

屯元天消失左
班大陸蝗一樣會繼續迫入香港其他地區

我冇嘢講 我要見律師 我要坐48小時 我唔簽任何文件

p牌仔出嚟想分化?

樓主你都幾仆街架喎
將心比己啦 你試下你屋企附近日日咁嘈你會點

其實呢條on9仔成功咗 推到上熱門

你冇病呀？
住屯門就唔係香港人？

屌你啦住屯門嘅唔撚係人呀

大陸雞梗係應該趕番大陸

就肯定唔關我事，你估日日咁得閒咩撚都抗爭？

姐係唔關你事就可以唔撚理咁話

屯門是香港不可分割的一部分

唔保證上完街會撤回送中例 咁係咪咩都唔好做呢

我就覺得 困晒班廢老大陸雞係樓豬最好

係， 又唔見你去幫手蘇丹？

傻喇，中國咁好，佢哋應該返中國
隔離喺中國唔好接觸其他人

我就覺得 困晒班廢老大陸雞係樓豬屋企最好

仆街自私撚

屯門人係當年開荒嗰班
我祖上幾代都係香港人

如果可以趕佢地去迎賓館就正啦

你左腳踩屎會唔會用手抺返乾淨？

如果唔見班支那雞嘅蹤影就即時轉型
都係為社區做事啫

不過記得見到小朋友唔好行咁埋
一陣又屈人搞喊細路女再無限放大

啲人當初咪又係以為啲水貨客喺晒上水區無所謂
最後咪漫延去其他區囉
唔好以為其他區嘅嘢唔關自己事呀

自撚獅

你都onl79
而家係要佢哋全面消失呀
用下個西腦啦

大陸人就鍾意用低端呢個字去分區 落左黎幾耐呀
大陸仔？

收嗲啦 p牌仔

樓主完美演繹中產自私撚心態

好想同妙妙做愛

agger

其實樓豬係唔係香港人
憑咩要容忍佢地用咁低俗嘅次文化逐步蠶食香港

1.嚴重騷擾附近居民，影響民生
2.敗壞社會風氣和有損市容

我同意呀

咁一係叫佢地去曬你屋企囉

死開啦p牌仔
有咩資格話人低端？

你覺得得咪去囉

咁你住出面咪好撚威

困喺你屋企啦清
俾個地址黎

唔做好過鳩做好難明？

到時搞到18區廢佬共享大陸雞就好笑

我無野講

咪咁自私啦 若然未報 時辰未到炸

P牌

楂

樓主係現實世界只係一個住緊市區嘅公屋仔然後係鍵盤到話住屯門嗰啲係低端撚

好心就咪撚分化啦 市區就高人一等 咁你同大陸人有咩分別 住城市笑尻啲農村人 有意思咩？

P牌仔

下等人先用低端呢個字眼

事實係 班大媽歌女去到邊
就要去邊驅趕佢地

話佢地知香港無一個地方容納佢地同班廢老跳辣身舞

將所有垃圾掉哂係你屋企屋苑
咁都集中d 唔使影響到其他人

你試下住果區咪知，早要光復

屌你老母你哋市區嘅就係人, 我哋屯門唔係人?

你知唔知我哋大西北有幾多人山長水遠出去支持市區嘅活動

屯門而家唔撚係屬於香港？

啱呀

三毛分化post , p牌完全發揮作用 , 比啲本買個甩左p既acct啦

有無睇古惑仔呀
山雞入去選屯門選揸fit人
果陣屯門已經有70萬人口
計埋元朗天水圍
每5個人可能有2個住大西北

屯門淪陷嘅話影響好深遠

有班喺附近海濱

唔好中計，個P牌仔有心分化
唔好回覆佢，由得佢自high

P牌仔駁唔到

應該啦
阻住晒啲人去搭船

屯門阿伯生活如下

6:00am 起身
6:30am 買太公 民滙報
7:00am 飲早茶 屌鳩廢青攪攪震
8:00am 打比傅X中 睇下有無工開
9:00am 圍政總 愛國愛黨 （港）
12:00pm 食飯(愛X之聲）
14:00pm 收錢
15:00pm 去屯門公園 𥄫大媽 比利是 （用圍政總D錢）
17:00pm 買餸
18:00pm 番公屋 睇民賤有無 一天遊 有無海鮮餐
19:00pm 對住屋企隻乸 丁番今日個大媽
20:00pm 睇番CCTVB洗腦 屌鳩黃之峰
21:00pm 冲涼
22:00 pm 瞓

我寧願佢地繼續

唔好死出黎，最好封埋屯門公路

其實你都幾撚自私
有無尊重過屯門人

你都智障既， 屯門都係香港既地方！！
光復有咩問題， 屯門有事你唔幫！！
唔通你金鐘搞活動， 屯門既人就唔關事？

分化撚

而家愈來愈多本身市區人 無錢買樓 局住入屯元天住 第時你都可能係一個 所以唔好咁分化 仲有我發覺屯門人都比較健康 可能真係牛的性格 行路又多啲 空氣又好啲

邊個話淨係光復屯門？
18區都光復呀
屌佢老母

難怪P牌，將不合理嘅事情合理化

屯門唔係香港地方？屯門市民唔應該享有舒適嘅休憩空間？大媽係要咁滋擾其他人

咁困去你屋企啦

死撚開啦分化撚 屌你老母

你覺得自己好撚高尚？ 住屯門就好低端？
你井底之蛙黎架喎

去撚埋樓主屋企光復條柒頭先

你要搞呢D茶舞會 應該用私人地方 唔係藉賣藝為名 影響市容滋擾市民

p牌

割你屋企困住佢地囉 趕到佢地去邊界為止

呢啲藝術梗係要請去金鐘俾高官日日欣賞啦,點可以困喺屯門

因為屯門都係香港一部分
支那雞想搵食返大灣區

負評 起底 完全封鎖 上一頁

以前細個屯門唔係咁 仲好記得老母成日帶我去八佰伴 個陣鬼都唔多隻
個foodcourt 仲可以坐低食下野 吹半日水都無人趕
而屯市都無咩人行（我個陣）
假日會係多人 但係唔會好似依家咁 多人到行都行唔到
或者又唔會真係得返d大型店鋪 連想睇既野都無埋

加上依家開埋個垃圾vcity痴撚住個西鐵站
屌佢老母我成日係屯門西鐵出閘都見到班大陸人開gip執奶粉執化妝品
大佬 唔係唔俾你買 但係唔好咁痴線啦好唔好

唔係話要唔要光復屯門公園既問題
個問題係班大陸人已經徹徹底底影響緊香港人既生活
物價都係因為佢地而俾班仆街商人抬高左
街又無得行 全部變哂金行藥房
仲有 班服務業既狗見到你入去 知你唔係大陸人就西口西面
乜依D真係你想要既野？乜依個真係你想要既香港？

食屎啦 點解要屯門人suffer
而家旺角行人專用區都冇左啦 點樣由屯門大媽趕去旺角呀
大家都係香港 點解要有一個地方suffer呢樣唔應該有既野
我地想要既係一個公園 唔係色情交易場所 唔該唔好日日唱同埋收利是 賣弄性感
連一個公園既問題都解決唔到 學咩人去爭取自由民主 咪試下由小議題開始lor 咪割席

你係咪覺得自己睇得好撚化，覺得自己好醒

樓主唔識思考

認真，屯門市中心都需要光復

P牌仔真係低質啲

難道你係？

無話唔俾你光復，只係屌緊光復之後可能出現嘅惡果

但更多P牌仔撐你地，點睇？

唔好分化屯門呢啲地方 我好多朋友都係屯門人
但6月日日一個鐘都出去 仲企前線
好過樓主自己打飛機 做鍵盤 btw p牌想引戰？

有出去威啲？

因為屯門係香港人地頭，香港人好團結，一方有難，百方支援，政府唔做嘢，警察又廢既，就我地自己做翻。

我屌你老母啦 分化撚p牌仔

其實直程唔應該有個班大陸雞係香港

分化撚出現

咁你個p牌仔有冇日日出去 仲企前線 淨係識坐係到引戰 打飛機

絕對同意

出左去要同你交代？無出去就唔屌得？

咁屯門爆咗，跟手到第二區又有大媽將公園當舞廳咁點？
光復係一個表態，至少話佢哋知我哋唔歡迎佢哋。學你條分化P牌撚咁講，咩都唔做，然後佢哋自己消失呀？定係你想去遊行支持封咗屯公佢？

p 牌仔搞分化 食屎啦

你點解要反送中

分化撚 p牌 ban

真心想知你現實係咩人黎咁撚醜惡自私都有嘅？

你出都冇出 仲覺得自己有咩資格可以屌屯門人
你連屯門人都不如

樓主p牌攪事
TM低端d新樓你都買唔起呀

屌你老母p牌仔含撚啦

即係燒唔到你就唔撚理啦？
自掃門前雪
最少都要掃清我港

慶幸暫時有18個人諗得通

將軍澳咪就係囉，

仲遠過康城

香港整風運動，將香港重回正軌，重返昔日嘅大香港

咪係 出現喺香港邊一個地方都唔得

屯門人表示：你老母就低端

p記三毛

On99

成個香港都係我地香港人既

on99

你老母係屯元天擺檔都排到出市區

樓主份人咁自私嘅 試下將心比己

將啲大陸雞、廢佬、阿伯困晒喺你屋企就啱